巨人爛尾就爛尾,扮咩

不願面對

巨人嘅作昔輸了幾多年？

又話滅世又話一個不留驅逐, 最後又係TVB大團圓結局, 戇撚鳩

出左啦咩????

情報